點解上載同下載相差咁多 ?

下載得16Mbps係咩玩法

咁你都要講你用幾多mb寬頻
你收wifi定插線
wifi嘅話用緊咩router
乜柒資料都無，點幫你

感謝巴打屌醒
依加用緊和記100mb，圖入面o既速度已經係插左線
用緊TP-link 300Mps TL-WR841HP

我無set過任何野，應該點做好

電腦直插modem再測過
用呢啲test啦